如果想散心即刻出發唔plan去邊好

想去一個無人迫地方

無人既

離開香港

近近地唔太遠去馬交行下食下好西都幾好架 再唔係返大陸行下都幾好 搭飛機都係老土野 日本台灣韓國泰國

好，洗哂d錢佢一了百了

岩呀 買大細一鋪過
情場失意賭場得意

如果要無乜人可以考慮下台東搵間民宿住下

有啲打工換宿嘅其實都幾爽